(贏在起跑線)連登第一次鬥細id數字比賽

我先#357

後你少少

Out

老屎忽大賽start！

OMG

最叻係你啦

#145

...

90

天外有天 人外有人
未到個位數唔敢獻醜

#73

睇下先

一陣admin入黎就好笑

而家紀錄#73 推到admin入黎

hi

叫我#689

test

4位數

鬥細都有得分第一二三次

68

都唔係第一屆了

其實含義深遠，代表贏在起跑點嘅人，喺個社會上就算同人鬥幾多次都係贏。

我

44

所以d 廢老咪咁鍾意講食鹽多過你食米

前你一名 #144here

緣分

Y014843(4)

真假難分

做乜鳩

笑左

輸左

咪又係同一日 你最多早幾個鐘囉

186

49

#49

你贏